[PR好重要!] 既然而家係和理非回合，不如試下去做義工！

動之以情

要話比人知我地唔係暴徒！我地只係想呢個屋企好！

有冇和理非手足可以組個義工團

呢個提議係利定弊都一齊討論下啦

有冇巴絲發表下呀

推牙

Pish